咦？上次唔係話英譯中，「暴動」譯錯「騷亂」咩？

今次直頭話唔係暴動？
笑撚死人咩

屌你老味，一個都不能少！